過咗咁耐 仲係掛住你 點解呢

望住呼出嚟嘅煙
好似望到眼红紅嘅你

Sorry

神經病

乖，唔好再掛住我啦我有時都會諗起你個軟綿綿屎眼